而家政府放任黑警執行私刑 真係無晒計?

蓋清竟然唔9up

冇計
遲早爆鑊勁